一名支那男子在俄羅斯解除隔離出院後，其後遭殺害

據多家俄羅斯媒體2月19日晚間報導，俄庫爾斯克州政府當天向媒體通報稱，一名剛剛結束隔離、順利出院的中國公民在俄庫爾斯克市附近被人殺害。

該名男子於2019年12月25日，跟隨一個43人團隊來到俄羅斯，準備前往熱列茲諾戈爾斯克市一家鞋廠務工。 當時這43名務工人員均接受了醫療檢查。

今年2月13日，該男子因為出現病毒性呼吸道感染症狀，被熱列茲諾戈爾斯克第二市立醫院收治，並接受隔離觀察。

2月17日，該男子病癒出院之後不久，其屍體在庫爾斯克近郊被人發現。 屍體上有明顯的暴力毆打痕跡。

庫爾斯克州政府強調稱，死者並沒有患新型冠狀病毒肺炎，其死因也與新冠肺炎無關。 目前，警方正對這起案件展開詳細調查。

全球排華

恥爽出黎要求大哥嚴正執法未

值得仿效 g持俄佬

外交部：感謝俄國

香港都應該要清下d講普通話既垃圾

俄國咁多支那外勞?

支持打死支那蝗

契哥打契弟,天公地道

梗爽,叫春同王毅: 可以理解,俄支關係友好.

殺左佢地就唔驚傳染病

火化埋更安全

打左先講，俄佬教材示範

外交部: 咱們沒聽說

連登仔只會上網推核彈同好嬲
命案？拿拿臨割席先

手尾要乾淨

值得仿效

做得好

中國準備好止暴制亂未

笑還笑
香港人去到外國都要諗下點樣自保

恥爽：該名男子並不是中國公民

正確示範點樣撲滅病毒

戰鬥民族你估流架

爽爽：感謝俄方迅速解決問題（人）

真勇武

三倍加速版

牙爽：它只是個數字

消毒

爽：感謝俄方協助。

抵死，「芝無菇」。

戰鬥民族真係冇左膠㗎

外國文明地區都只不過係歧視你
俄羅斯中國友好地區直接殺咗你

天地良心

痴線快到

外交部：俄國對中國抗疫是充滿信心的

好攰

宜家仲去俄仔旅行既香港人睇路，
之前話撚左

中俄唔係好兄弟咩哈哈

我識啲俄妹仲話喺街到啲中國人亞洲人戴口罩都冇人歧視
但睇到呢啲新聞真係撚信

記者：俄羅斯公然殺害中國公民，中方對此有何回應？

耿爽：今天俄羅斯成功公然殺害中國公民，中方對此表示祝賀和歡迎。面對新機遇新挑戰，中方願同俄羅斯一道公然殺害中國公民。我們希望俄羅斯有關各方在憲法和法律框架內和平公然殺害中國公民。中方願在一箇中國原則和和平共處五項原則基礎上，同俄羅斯加強各領域務實合作和友好交流，造福兩國和兩國人民。中方一貫主張，公然殺害中國公民應秉持客觀、公正、專業原則，以確鑿證據為依據，以各方共識為基礎。

中方願同俄羅斯一道，繼續加強戰略溝通，深化務實合作，深入落實兩國元首共識，推動全面戰略伙伴關係不斷邁上新臺階。俄羅斯此舉這符合雙方的共同利益，也是兩國人民的共同期待。中方願繼續同國際社會一道，為俄羅斯公然殺害中國公民提供力所能及的幫助。中國與俄羅斯雙方一致同意，保持密切高層交往和更緊密的戰略溝通，及時就重大問題協調立場。

當前，中國同俄羅斯關係快速發展。兩國人民一直相互懷有友好感情。中方一貫重視與俄羅斯展開多領域合作，支持俄羅斯公然殺害中國公民。我能告訴你的是，中國與俄羅斯一直按照平等互信、互利共贏的原則，在各領域保持著正常的交流合作。中方願同俄羅斯一道努力，鞏固友好互信，深化互利合作，推動戰略伙伴關係取得更大發展。我們願意與俄羅斯共同努力，開啟兩國關係發展新的廣闊前景。

大哥將小弟當豬咁劏 小弟聲都唔敢聲

一個出晒名仇外既民族會冇歧視

狗咬狗

耿爽：尊重俄羅斯決定 (真實對白)

俄佬只當支那係契弟

物理治療

响灣仔玩鳩普通話柒撚巳10+年

唔好再講佢哋識分咩香港人乜乜柒柒,如果係光頭黨嘅話,非我族類嘅話都會殺,唔認同佢哋嘅人就算你係斯拉夫人都難逃一死.

真正歧視既人唔會喺條街上面對你眼超超咁簡單，而係會趁少人用刀桶撚死你，俄羅斯應該好多呢種
我去俄羅斯嗰陣啲人好熱情 (雖然香港人照俾人當支那人不過佢哋又喺到嗌俄中友好又剩我就當佢哋係對我善意 )，而家呢啲時期就唔知會點

所以呢幾日見有連登仔話bno仲入到俄羅斯真係得啖笑

怕外國人唔識分支那人同韓國日本香港臺灣人⋯⋯

支那個春袋係俄佬先啱

恥爽：佢唔出現係果度，就唔會有危險

梗爽：表示理解

恥爽隻汪汪狗呢
叫春瑩隻傻閪狗呢干涉內政喎

俄妹正唔正

啲俄仔打個時有沒戴豬嘴架
等等感染埋咪大獲

本來諗住六月去嘅,依家都要諗諗先.一間喺㗎三等火車入面畀人捅死咗都唔知咩事.

等左屠蝗好耐 希望真係有呢一日

我特登上網識啲俄妹去見既，每日行程就係啲俄妹帶我周圍行，又正又nice，有個矮既似妙麗，有個米八高既成個model咁，有個我走嗰陣仲攬住我喊到仆街
我都驚有冇光頭黨覺得我溝佢哋啲女，佢哋話光頭黨呢樣嘢冇咗十幾年啦喎

屌點解呢啲野大陸外交部就無聲氣

俄羅斯政府而家唔俾我哋入境某程度都係保護咗我哋 如果係都要拎住本bno，申請埋visa去送死就幫你唔到

應該係官方殺

大家出外旅遊要大大隻字掛個牌話自己唔係中國人...

唔夠北極熊打呀

亞洲樣拎加拿大護照入去都係死㗎喇,啲連登仔仲笑鳩中國人抵撚死.就算係中亞o係當地都危險啦.

痴線係我就一野錫過去再去下場

連登真係越嚟越嘔心 仲好意思叫林鄭上

睇下今次口交部可以點奶

真係有勇氣去清都唔係清依啲啦

入左德軍結界姐

敵Sor他Lee

大家敢唔敢出國

賭100蚊tbb唔會播呢單新聞

外交部:充分理解

車公又做嘢

尊重俄方決定

傻西去武漢拉

如果假陰性，打人果班係咪中招

外國覺得 : 香港同支那一撚樣

唔怪得維尼咁撚驚佢契哥

係咪之前上咗新聞嗰個支那人

排支only

陳啟泰:你班XX比我抖下得唔得

good job russian

唔好吖
依家身處俄羅斯
淆底咬到仆街
我要有命返屋企

仆街 到時其他國家都將香港人當係支那狗

驚唔到咁多架啦，咁佢都係一單仲要係啲算係冇乜人識既地方，最多盡量唔好夜晚出街同去偏僻地方

口交部回應咗未？

係咪都要教吓佢地咩叫靜靜地贏

企硬唔走有無可能搵警察夾你走？

呢種真攬炒 香港人 日本人 台灣人
人地真係分唔到

再快d就好啦

咪傻，成個東亞一向係共榮同共衰，支那人被歧視唔好話香港人，日本人都唔會走得甩
所以最好係封印住啲支那人喺本國，等外國人冇機會歧視佢哋，唔會影衰成個東亞種族

耿爽：尊重俄方屠殺支那賤種

你上次喺香港係幾時

俄仔萬歲

我地係韓國瑜領導下反攻大陸後，下一步會攻打俄羅斯，完成拿破崙完成唔到既壯舉，兼幫受害人報仇

戰鬥民族！

如果香港人都係咁, 一早就排蝗了

金仔: 普京

一講普通話就私了
毋須半句辯論

恥夾：尊重俄羅斯人決定

真。排蝗
真係縱容政府自己攞嚟

封關段新聞都唔見佢有出黎講

恥夾：俄羅斯已事先知會中方

兄弟黎吖嘛

聽講佢哋就嚟唔使人隔離,佢哋將會遞解所有中國公民出境,應該包埋港澳.

戰鬥民族應該帶支flamethrower出街

殺得好

有必要大規模幫支那人高溫消毒

勇武俄佬

全球殺支令死光最好

俄羅斯封鳩支那, 支那人聲都唔敢聲仲要話尊重俄羅斯

今次睇黎支那會反屈被殺果隻支那人襲擊俄佬在先

外交部：該男子首先是俄羅斯公民。中方對俄羅斯當局依法處決公民予以支持及肯定。

CYKA BLYAT

well done

咁最後點

原來俄佬都係手足嚟

咪打錯台灣人

無可疑。

我是支那人，你們可以打我了

欺善怕惡，對住俄佬敢唔敢講啊支那狗

爽爽: 俄國已預先通報

有殺錯, 無放過

會扮唔知

會產生支那毒氣

說好了的雖遠必誅呢

果斷

人哋會殺，唔止打

有d流

俄佬仲反支過美國

戰鬥民族

網上講幾百句支那人死全家應該做到既

應該要包埋入武肺死亡個案

點解我睇完覺得無違和感

cls

不了，車船飛機乜人都有，點知邊個帶病毒（包括我自己）

100萬國軍加上200萬解放軍降軍，一共300萬大軍，係三軍統帥韓國瑜指揮下進攻俄羅斯

殺殺

牙爽：尊重俄方決定

排「那」
匪屬支那